初選已漸臨 誰能贏拜登

侵 侵 侵

誰能夜侵 往日拜登 有緣再聚
來忘掉錯對 來懷念過去

誰人用誘惑女神 腳踝有胎印
還假裝公開不小心

咩歌

放禮勤 - 深

呼聲繼續沉 民調又跌分 忟忟忟